只有14%加拿大人對中國仍有好感！

民意調查機構安格斯里德研究所（Angus Reid Institute）的最新調查顯示，加拿大人對中國持正面看法的比例創下歷史新低。星期三（5月13日）發布的這項調查詢問了加拿大人對與加拿大有重要關系的12個國家的看法。1518名受訪者中只有14%對中國持正面看法，而在6個月前這一比例為29%。

新冠疫情仍在繼續蔓延，全球累計確診病例已超過433萬例，外界紛紛指責中國隱瞞疫情信息。安格斯里德研究所也發現，有85％的受訪者認為中國政府對新冠疫情報告並不誠實。

自中國將加拿大公民康明凱（Michael Kovrig）和斯帕弗（Michael Spavor）拘捕，並在謝倫伯格（Robert Lloyd Schellenberg）被控販毒一案中將他改判死刑以後，加拿大人對中國的好感度直線下降。

全文入去睇
我懷疑果14%既加拿大人就係移左民過去既死藍絲